我地對付老黑都要夾埋和理非方法影響佢地收入

d咩場所佢地有主要收入而你地有幫襯開既以後咪去啦
少d去消譴

推

疑似黑工，疑似犯消防條例，疑似僭建